[月經]點解次次朝早飲完M記凍奶茶都痾

係廁所到出緊post

個個人腸胃唔同
人地你事
你就痾
咁咪唔好飲囉
你去睇醫生都係叫你咪飲

亞洲人根本唔適合飲奶

不嬲m記個杯係瀉藥

飲親凍奶茶都好易肚痛
但又好鬼鍾意飲

月經 post

乳糖不耐症
陰謀論 牛奶唔係人飲